[PC/PS4] 香港Tekken 7 Telegram 群組

有冇
定係已經冇人玩

PC新手想問下係咪要買個搖桿個啲先？ ps4手制玩到隻手好攰

我用開鍵盤
唔多鍾意手制

見啲上網啲人教步法都係用搖桿

你講緊Game入面個movelist？
其實望得耐自然可以translate到要禁咩制
例如鍵盤黎講，我1234 set左做UIJK，叫做容易對返

手制當然唔同，但係都應該差唔多，望嗰時辛苦少少姐

同埋建議吃力的話，唔好用game嗰個
上網搵番個角色個movelist，入面會用番tekken general嘅notation，容易啲睇

類似呢啲，向後向側可以郁快啲又少啲硬直

呢個
其實我覺得都係個人喜好姐